覺唔覺古惑仔好睇過乜撚上流？

駁吾刀

老報表示認同

愛回家出電影版一定拎奧斯卡

愛回家之猛龍過江